你再唔睇就真係冇得你睇嫁啦！！！

大家聽左咁多信用體系有幾差 到底有幾on9 其實一早有得睇

其實根本所有野都為左咁嚟舖路 唔好仲on99咁扮唔關你事

大家真係要了解下:
睇完真係打冷震
社會信用體系恐佈之處:

《視點31》【黑鏡人生‧淪落失信人】
「失信人」何以失信、遭遇如何？

如何分級？你係貴賓定囚犯？
滿街偽君子 遍地真小子
有重病仲要加班 加班加到死 然後係榜樣？
簡直係痴撚線

《視點31》【新疆監控通道曝光，監控趨勢延伸本港？
關你咩事 已經殺到埋身啦
個港珠澳大橋有咩用？自己諗啦

中國的人臉識別監控系統有多厲害？

你睇完到底有咩感受？
你接唔接受到？
呢個根本係一個囚犯系統
我無嘢講

特登整合一下 大家可以一次過睇

辛苦樓主

有無睇Black mirror？

唔辛苦 唔想香港都係咁 好驚

梗係有 全部睇哂

推

+1

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

妖！共慘黨真係仆街到不擇手段

個標題可以改好啲，
加返監控 鏡頭 之類嘅字眼
唔洗人地估估下個內容。
而且就算唔㩒入黎，都會增加一次佢望到嘅記憶

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我錯